{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026651",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월정 아라파니 펜션&게스트하우스"
    },
    "text": "済州の旧左邑月井里海辺に位置するアラパニペンションは、お客様の快適な寝床のために努力しています。 ペンションは月亭海岸から歩いて3分の距離に位置しており、海辺でのゆったりとした時間を楽しむのに最適な場所です。 当店ではホテル式寝具を使用して、お客様がご予約されるたびに寝具を交換しております。 ペンションはゲストハウスとして共同で使用する空間ですので、利用規則を守ってください。 人数超過時に追加料金が発生し、1人当たり15,000ウォンを現場で支払っていただきます。 宿泊の際は、午後10時以前に入室することをお勧めします。飲み過ぎや騒ぎはお控えください。ペット連れはできません。 私物の保管に関する責任は本人にあり、客室内での喫煙は禁止されています。 未成年者は宿泊及び男女同室での宿泊が不可能であり、施設の毀損や紛失に対する責任も本人にあります。 靴は下駄箱に入れていただき、客室内での調理や飲食が可能ですが、肉類や魚は禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "アラパニペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "アラパニペンションは済州の旧左邑月井里海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アラパニペンションはどのくらいの距離に月亭海岸から位置していますか？",
            "answer": "アラパニペンションは月亭海岸から歩いて3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アラパニペンションの寝具はどのように管理されていますか？",
            "answer": "アラパニペンションではホテル式寝具を使用し、お客様がご予約されるたびに寝具を交換しています。"
        },
        {
            "question": "アラパニペンションでの利用規則はありますか？",
            "answer": "アラパニペンションはゲストハウスとして共同で使用する空間ですので、利用規則を守るようお願いします。"
        },
        {
            "question": "人数超過時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数超過時には追加料金が発生し、1人当たり15,000ウォンを現場でお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "アラパニペンションへの入室時間は何時までですか？",
            "answer": "アラパニペンションでは、午後10時以前に入室することをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "アラパニペンションではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、アラパニペンションではペットの連れ込みはできません。"
        },
        {
            "question": "アラパニペンションでの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "アラパニペンションでは客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はアラパニペンションに宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊及び男女同室での宿泊が不可能であり、施設の毀損や紛失に対する責任も本人にあります。"
        },
        {
            "question": "アラパニペンションでは食事や料理はできますか？",
            "answer": "アラパニペンションでは客室内での調理や飲食が可能ですが、肉類や魚の持ち込みは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 478
    }
}